有無乜野港產片主題音樂好似暗戰1咁正

聽落去 舒服得黎 又好有套戲既味道

另外覺得 每當變幻時個首 好有遊樂場風 亦都有個種普通人生活既唏噓

天地孤影任我行

再見警察

杜sir
鎗火同黑社會又係一起音樂就諗起套戲
或者諗起套戲個腦就起音樂

另外套暗花啲soundtrack都好正

槍火

苦海～～～～

阿飛正傳最尾梳頭個背景音樂都好正

黃英華
youtube有佢配樂合集
真心英雄個sukiyaki變奏都好撚正

我都係諗起槍火

暗戰張poster都正

另外少林足球配樂都好出色

少林足球

秋天的童話都正

鎗火 唔會唔記得

功夫

各位 唔係講成套配樂 係最main個首

Btw 功夫都正 又係黃英華